我穿越咗去做國王 (暫定)

第一次作故仔應該會有好多問題希望各位多多包涵小弟歡迎大家話畀我聽我嘅錯處老實講對自己唔係太有信心所以第一次冇打太多希望各大家覺得好睇嘅可以留低一個名同好評
每個好評同埋留名都係我嘅動力

"仆街啦聽日就係deadline啦"我係自己間房趕緊project一路低聲咒罵自己嘅groupmate"你地應該都有相同嘅經驗啲groupmate,一係就係freeride一係就幫唔到手,唉屌又係我做哂,係呀就係你地,我知道你地一直望緊我,唉唔知個仆街作者又準備點樣糟質我""唉唔講住等我睇下書先咩啫,吊頸都要抖下氣呀嘛” 我係書櫃度攞本《三國志》一路睇一路呻,唉魏延呀魏延就算畀你喺子午谷直取長安又如何諸葛亮就可以守到？稍有閃失蜀國唔好話復漢連自保都唔掂唉最衰都係劉備無端端打咩吳國......
而係另一個地方,地牢入面有一群人不斷低聲討論.突然有一個身穿白袍嘅男人入咗嚟,其他人立即靜曬,佢開口講“睇嚟我地真係要佢嚟幫手,先可以救到呢個國家” 跟住其他人迅速圍好一個圓形只見果個男人行到圓圈嘅中心,口中念念有詞地下出現咗一個圓形會發光嘅圈.
嗰個男人即刻走出圈外同身後面兩個強壯既男人講“無論如何一定要帶佢過嚟, 你哋嘅家屬我會好好咁照顧佢哋”嗰兩個男人點一點頭行去圈中間跟住其他人即刻念念有詞突然我都房門嘭一聲畀人踢開兩個披住黑衣嘅人衝咗入嚟“做乜鳩呀我喺度鬧啲死咗嘅人都唔得？” 嗰兩個男人口中念念有詞不過我聽唔明佢哋兩個講咩.
跟住佢哋人一人捉住我一隻手臂我一腳踩落佢哋隻腳度其中一個人放開咗隻手但係即刻諗住捉我,我一腳踢向佢腹部佢顯然有啲愕然但係唔夠半秒就反應過嚟,當我諗緊下一步嘅計策另外個男人已經將塊布覆蓋住我個嘴同個鼻我淨係聞到一陣好香嘅味之後就意識模糊咁暈咗.

建議巴打加番啲隔行先
唔係真係好難睇到

隔行同加返標點符號先

係嘅係嘅

推

既然有人留意我就繼續打
希望會有更多人睇

"仆街啦聽日就係deadline啦"我係自己間房趕

緊project一路低聲咒罵自己嘅groupmate"你

地應該都有相同嘅經驗啲groupmate,一係就

係freeride一係就幫唔到手,唉屌又係我做哂,係

呀就係你地,我知道你地一直望緊我,唉唔知個

仆街作者又準備點樣糟質我""唉唔講住等我睇

下書先咩啫,吊頸都要抖下氣呀嘛” 我係書櫃度

攞本《三國志》一路睇一路呻,唉魏延呀魏延就

算畀你喺子午谷直取長安又如何諸葛亮就可以

守到？稍有閃失蜀國唔好話復漢連自保都唔掂

唉最衰都係劉備無端端打咩吳國......

而係另一個地方,地牢入面有一群人不斷低

聲討論.突然有一個身穿白袍嘅男人入咗嚟,其

他人立即靜曬,佢開口講“睇嚟我地真係要佢嚟

幫手,先可以救到呢個國家” 跟住其他人迅速圍

好一個圓形只見果個男人行到圓圈嘅中心,口中

念念有詞地下出現咗一個圓形會發光嘅圈.

嗰個男人即刻走出圈外同身後面兩個強壯

既男人講“無論如何一定要帶佢過嚟, 你哋嘅家

屬我會好好咁照顧佢哋”嗰兩個男人點一點頭

行去圈中間跟住其他人即刻念念有詞突然我都

房門嘭一聲畀人踢開兩個披住黑衣嘅人衝咗入

嚟“做乜鳩呀我喺度鬧啲死咗嘅人都唔得？” 嗰

兩個男人口中念念有詞不過我聽唔明佢哋兩個

講咩.

跟住佢哋人一人捉住我一隻手臂我一腳踩

落佢哋隻腳度其中一個人放開咗隻手但係即刻

諗住捉我,我一腳踢向佢腹部佢顯然有啲愕然但

係唔夠半秒就反應過嚟,當我諗緊下一步嘅計策

另外個男人已經將塊布覆蓋住我個嘴同個鼻我

淨係聞到一陣好香嘅味之後就意識模糊咁暈咗.

咁樣會唔會好啲

咁樣呢

巴打最好跟段落分番開
今場未完一句野就有間隔會有少少奇怪

好嘅下一段開始會改

留名觀察下

「屌!」

我一路fing自己個頭一路講「咩事呀!」我口中念念有詞(我自己都唔知自己講咩)。

幾秒之後我先發原來我身邊圍著一堆人，佢哋全部身穿黑袍顯然佢哋喺度傾緊計，但係我聽唔明佢地講咩。

係佢哋中間行咗一個人出嚟。佢身穿白袍氣度不凡， 跟住佢喺我面前單膝跪下望住我係咁講嘢，但係我邊度聽得明佢講咩。

我一路灑手兼擰頭「 我聽唔明你講咩， 你唔好搞我啦......我聽日就deadline啦,你畀我返屋企喇!」

擾攘咗幾分鐘之後。佢企咗起身同佢左右嗰啲人講咗啲嘢。 跟住佢哋攞咗粒紅色嘅藥丸出嚟，

我一見到即時向後退 「你....想做咩呀....我....告鳩你哋呀。」

哈!典型嘅香港人

但係好明顯佢哋完全聽唔明你講咩。反而全部人夾手夾腳捉住你，餵你食咗個粒藥，食完之後過咗一陣間你就唔知點解聽得明佢哋講咩，原來佢哋喺度講緊我個樣 (關你鬼事咩!)我心諗。

頭先白色袍嗰個人行上前單膝下跪講
「陛下,微臣嘅名係道西我係你嘅執事大臣」

道西? 個名咁怪嘅

我一路喺度諗...唔係喎...佢叫我陛下？

係咪咁樣呀

試下水溫先如果大家覺得唔錯我先繼續寫落去

咁樣好好多，用全形標點即刻成篇靚哂 頭嗰篇難睇到想㩒上一頁

唔該曬

等等先你叫我陛下？ 我一臉疑惑咁問佢。

「 正是， 我哋國王臨終前指定要陛下做下一任國王。」道西講。

「吓？」 我呆咗 「 咩呀，國王死咗就緊係佢個仔做國王喇點會係我？」

道西停咗一陣吩咐咗其他人出曬去先再講「其實國王身體出現咗問題所以生唔到仔。」

「哦，即係不舉。」我一時口快講咗出嚟

「吓，咩話? 不舉?」今次到道西一臉疑咁問我

「冇嘢....冇嘢.....ar.....不舉.....啫....係...身體唔健康嘅意思。」 我好慌張咁樣講咗出嚟。

「 哦，原來係咁，都係㗎國王身體一直都好不舉。」道西一路講一路攞本筆記簿出嚟寫

「咁點解係我?」我好尷尬咁問希望可以阻止到佢攞本筆記出嚟寫

點知佢一路寫一路答「呢樣我都唔係太知不過國王一直深信你可以拯救我哋。」

我陷入咗沉思，突然我醒起頭先捉我嚟嗰兩個人

「頭先捉我嚟嗰兩個係你啲士兵?」 我問

「並完全係。」 道西咁樣答，「佢哋係在下招募嘅死士。」

「 你可唔可以叫佢哋呢我有嘢想問佢哋?」 我心中實在有太多疑問。究竟點樣先可以返到去？先唔論聽日係咪deadline，我啲屋企人仲喺嗰邊。究竟呢度係邊度？係咪好似嗰啲日漫咁？

道西靜咗一陣跟住吩咐左右搬咗佢哋兩個上嚟

喺我面前嘅係兩個勁瘦嘅阿伯。

推呀

睇緊嘅就唔該話畀我聽吖

推？？？